有冇人知其實點分咖哩牛肉反同沙爺牛肉反？

頭先去茶記食飯 嗌咖哩牛肉反

黎咗碟嘢唔多對路 啡色嘅 但食落係沙爺味

我即刻叫個waiter過黎：係咪黎錯？
waiter：冇
我：啡色架喎
waiter：有啲咖哩係啡色
我(駁5到)：咁無野

其實咖啫同沙爺點分？

主要分别有無花生

姐係同一樣野 差在有冇落花生？

好似係內地同香港翻譯分別

起碼咖哩有辣味先囉

原來係咁

沙爺都有

沙嗲呀大哥，沙爺，不如叫嫁哩呀笨

食都食得出啦
你條利廢

事實上咖喱係啡色 我茶記用開既咖喱粉都係啡色
純咖喱油都係啡色 但係會加黃薑粉先會出黃色
咁間間鋪頭做法唔同
有啲會攞貨攞咖喱油用 有啲就自家制
我都食過一間咖喱牛腩成個汁都係沙茶醬味

最後出面食開既咖喱會咁黃主要都係落左花奶/耶奶
可能佢落唔夠

咁螢光果隻係落咩

螢火蟲秒

瑩光舞王

我都想知

Hi落恤衫，洗完同螢光筆一樣色

Google 啦，吊😑😑😑😑😑

有冇係google 解決唔到？咪就係搜尋都懶嘅人囉

異體字黎

咁大個人
會唔會連沙嗲同咖哩都分唔出呀
陣味都唔同啦

黃色有印度香料 係咖喱？
啡色用沙茶醬加花生醬加印尼香料 係沙爺？

入嚟就係為咗睇呢篇文

有啲沙嗲會落埋菠蘿

沙茶同沙嗲兩樣野黎